---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# Om att lära sig om rör

Kapitlet handlar om ett viktigt koncept inom datavetenskap som kallas rör("pipeline"). Vi kommer ofta kalla dem "pipe".

  * Hät tittar vi på dem utifrån ett praktiskt perspektiv.
  * Pipes gör så att vi kan koppla samman olika kommandon.
  * De är därför viktiga när vi tttar på praktiska exempel.





